班藍絲其實有無諗過，政府立法鎮壓我地 其實懲罰埋佢地

緊急法＝＞經濟衰上加衰 外資走佬 藍絲好公平同我地咁食番個惡果
我地就同共產黨攬炒。點解佢地仲支持得落政府立法

唔會啦

2個字 : 冇腦

有腦就唔會做藍絲

你睇下特首扮傾計大會就明啦
請問邊個藍絲係可以正正常常講完一句說話?